本人代表波台祝C朗早日康復

伊巴都得，你都得

肺花晒跳得1cm

收爺喇 件垃圾死咗去就好

如果佢係垃圾嘅話，你又相煎何太急呢？

我唔係垃圾囉

跑兩步都會無氣